（我係話在座各位都係垃圾）不費一兵一卒分化晒你班人

醒下喇
一招分化晒所謂死守撚散水撚
兩邊都有道理冇話啱晒定錯晒
再屌黎屌去都冇用
同路人黎架
發完脾氣對準返政權唔該

簡單分析：
1. 分化死守撚散水撚
2. 測試以眼還眼決心,結果好明顯
3. 狼來了

push

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！